有冇養龍貓既巴絲係有用制冷果啲冷氣房？

屋企冇得長開冷氣 開風扇又唔係長遠既解決方法
想問各位巴絲點解決龍貓中暑問題
利申：新手養

Push

雪櫃係長開喇掛

入左去唔肯出黎
日日七點準時入去訓教
但唔係隻隻肯入去

想問絲打喺邊買架

同問

淘寶..
要慳電費真係無辦法..

屋企長開冷氣既話啲電費真係唔知點搞
所以先想買呢啲，但佢會唔會入面有倒汗水

開緊個時還好
一關就會有好多凍汗水

開緊都好多喎
我隻龍貓喺入面瞓咗陣
之後走出嚟點都唔入返去
我一睇入面全部都係水

我有攝布還好啦
不過用得呢啲都會雙重保障
冰屋+風扇通風(間房本身陰所以還好唔太熱）
廢是無啦啦壞

同埋開個冷氣開幾多度都有影響
我平時開18-19度
開低少少就

我用緊呢款，好處係得屋頂有少量倒汗水，壞處係換冰種幾麻煩同好很重

之前睇類似咁既野有好多人話會漏電/著火之類，絲打你用左幾耐？

用左四個月 屋企有兩部

連登一個正式嘅龍貓post都冇